基爾癲撚到又save 12

呢對波對著有neuer嘅拜仁都赢到12碼

咁耐唔蒲頭原來去左德國

基爾條撚樣應該死全家，咁樣逼害都有

有冇回應

link?

喺德乙稱緊王啦

輕便又保暖！日本節目推「四件穿搭法」穿4件衫比7件更暖

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連德甲強權都畀佢逼死咗

去攬炒？

佢係黃國桐

拉

你虧